Oliwad kohtu korra pärast kohtu majasse kokku tulnud:Kohtu wanem: J. KorkmannKõrwas mees: J. Freiberg- " - H. Õlbaum
Sell päewal ei ole ühtegi kaebtust ega seletust kohtu ees olnud. 
Kohtu wanem: J. Korkmann  xxxKirjutaja: K. Willmansen xxx
